解決到遊行要散水呢個問題，香港就唔洗死

根據以往失敗經驗

政府唔肯退讓都係因為遊行完散水所導致

有咩方法可以好似韓國人咁樣一直堅持直至政府讓步？

叫韓國人黎遊行

?

聽日要番工嫁屌

？

韓國人經歷過光州民主化運動

屌你

佔領

香港人學到韓農一半或者得嘅

香港人做到罷工嘅話，又點會得到如斯田地

返工咪返工
其黃背心咪又係咁
工時長唔表示勤力
賴死唔表示一定做到野
孫中山都唔會賴死係紫禁城前面啦

個個都叫人出黎
又想整一次50萬人散水大遊行
今次政府唔同03年，政府決心要通過條例
香港人又想用一日遊令政府屈服係笑大人個口
既要散，何以聚，既然唔願堅持，點解要期望政府退讓？

人地韓國立曬旁樣畀你地跟，你地都唔願堅持
竟然要拎啲陳年例子黎合理化自己既怯懦

韓國人可以逼到朴槿惠下台
香港人一樣可以逼林鄭下台
問題在於是否願意堅持

我明你既決心
但唔係人人係咁
件事唔貼地就無人參與最後失敗
與其屌人唔黎
不如搵個方法令更多人黎到

細個老師教落
做一件事要堅持最後先對得住自己
我諗在座咁多位都認同
但點解去到大是大非就唔同曬？

其實好簡單之嘛
我係政府 你班人出黎行 跟住會自動走人 因為第二日返工
試問我點解要怕你？

人地貪污wo 全韓國人認為
依家佢賣港 但唔係全香港人認為
2者對比唔到

香港人民 已經有左民族思想 就係錢

世界上有邊度既示威係未成功就散水？
我諗全世界只係得香港

因為有包伏

你肯定無睇新聞
韓國反朴槿惠個期係有示威集會支持朴槿惠

另外出黎表態唔係比政府睇
而係心世界，同你下一代睇
我有表達左，但無用
起碼唔會好似我呢班80後咁屌班廢老
佢地真係完全無做過任何野

其實因為真係好多香港人無所謂
而家真係求仁得仁

你要明白大部分反對修例既原因係唔想無錢多過真係愛香港
修例->香港玩完->無左份工->無錢
遊行->唔散水->無左份工->無錢

明明肯堅持就成功，點解要為下一代留下咁大遺憾
下一代一定會屌9我地點解唔堅持落去

咁啲吹雞既就唔好講到大義凜然啦，好撚嘔心

咁你咪辭工full time示威
大把人自己唔食屋企其它人都要食

有無得叫人唔好針住d差佬，而係針住d官

唔好誤會，係驚變到好似魚蛋咁，d官完全屋企食花生，事後抽水

想有效，應該比壓力d官先岩

講到尾搵食大於公義
話畀你聽，香港無公義，你食得再飽都唔會安落

呢個問題已經諗咗好耐
其實睇返港英時期
啲遊行係勁過而家好多

一個月次family day

一定會訪問小朋友同老人家

樓主：煽惑他人參與非法集結
參加者：煽惑他人參與非法集結＋非法集結
定暴動罪
請面對現實 人人有車有樓同你衝？咪撚on9啦屌

所以要老婆仔女同你一齊捱，放棄晒自己多年拼搏成果？
你咁樣仲慘過收錢出賣良心班友，人地起碼有錢收
你最後邊個可憐你

最起碼唔應該簡星期日黎搞遊行

你自己問心值唔值

放假先出

香港樓價咁顛，罷工真係要考慮清楚點供樓同交租

韓國都會散水 不過散完下星期又黎過

呢個post啲回覆嘅隱性維穩味好重
而唔係直接叫人唔去

睇嚟支港共真係驚美國從中郁手

遊行 aggressive Sat-Sun
擺工 passive Mon-Fri

無話要衝，只係唔好散

認真，香港太多打工仔都係一個原因

主辦者既怯懦心態昭然可見

係,佢就住就住咁講,驚俾人知佢係五毛,無記錯佢尋晚已經開過幾個類似post

好簡單用歷史咁講
香港人無經歷過用血黎換取既民主 係英國送比我地 得到得太容易 同人地韓國比真係笑話

請賓印遊行有冇得諗
佢哋月薪得4200
一日人工140
星期六/日可以定期搵佢地
出300俾佢

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

韓國人 同香港人 你拎黎比 韓國人講個信字 你一失信 好難令人信你 你睇娛樂圈果到單野 ,一上報d明星就下車, 人地就係意識咁既民族
香港講個利字 利字當頭 所有野有晒目的 你要人上街 要燒到佢門口先,你要佢唔反工 佢要計數 可以請幾多日假 同點請假, 外國出黎遊行 係唔會理個老細,老細都無得因為咁炒佢, 你自已出黎遊行一個星期唔返工 一係你學生 一係你無野做

表態咋? 之後呢 你表唔表態 對件事都係無用

你望下佔中果時就知咩事
網上d人話唔衝就係鬼, 坐係到做show
結果打到d陣營散哂

戰地記者 笑左 以為會有民間組織 有1武器乜乜乜
佢影完d相都唔知點報

點針對d官阿 你地出遊行 石仔都無粒 ,一見有爆動 d人走啦 得返幾百個人肯衝 有撚用咩

有晒家庭 有錢 又無反過政府 真係唔會怕條條例
身有屎先怕 , 話咩會俾人屈返大陸叫雞 再坐30年果d
係就快d

星期一點同老細解話先

幾點散？

05年反世貿

一邊遊行一邊吃生果，我諗政府好快就有反應

香港太多廢老會話班後生收美國佬錢

有朋友話冇左9成生意

我都唔信

以失業率低到咁 其實好難

既然你地覺得堅持係咁委屈，就唔好滿腔熱血咁係連登吹雞啦，好撚嘔心
講到世界末日咁就係吹啲人去遊完就散
唔知重以為香港生死存亡靠你地呢班人既一日半日遊

已經有左 呢4個字透露左好多野
即係本來冇啦
咁外來定內在發展呢?

內在文化就好似bb仔開始有意識咁
由冇 進化到有
香港文化發展咁耐
電影,生活,語言都有深厚既文化基礎 甚至輸出海外
點會冇自己文化

唔係內在發展
咁即係外來啦
好啦攰啦唔慢慢引導啦
97後文化發展停滯(除左錢既香港元素)
開始赤化 (當時香港愛財,但取之有道,循正途)
梁振英上位開始強調經濟貢獻
講錢呢飯由枱底,搬左上枱面
發酵一段時間
正式窮到得返錢

Cls
香港人一直都係向錢看 由香港作為國際金融中心開始 ,各國資金流入香港 經濟起飛 令香港一個咁細既地方有咁多人
唔知你讀書定返工 ,我識一個人 佢係黃絲反政府 依家同藍絲結婚 因為佢知對方有錢有能力養佢

比全世界睇我地唔係愚昧無知
班西人同下一代問你點解政府咁pk你都唔出聲，爭取過，你有底氣答返佢地

老老實實
而家要做既唔係做比支共政權睇
係做比外國睇,黎說服政要同各國人民
話比佢地知呢度好齊心
呢度有人求救

等外國出師有名,以人權之名扶助香港
亦有經濟之實
要人救你,都要自己爭氣
伸隻手出黎比人救

美領單野開始外國對香港既關注升左層次
而家外國都施緊壓

所以大家要爭氣,唔好因為支共唔聽就放棄
搞清楚目標,而家係搞比外國睇

大家加油
香港加油🇭🇰🇭🇰

咁你出去先，我係呢度幫你頂住

真係得商家佬日日提佔中點影響生意

不散

On9在香港人同一個方式用20年無成效都唔改變，得雨傘先有作用又唔肯黎多次

屌你老母，就黎食都無，變到香港市時，大家齊食屎

做同一樣野，但要求有唔同結果
新係香港人獨有思維

根本唔係窮到冇得食 都唔會踩你

*真

會比人話搞事，係鬼

到時中共食哂你啲錢 睇你仲有冇得食

香港人有自己打算
代價上完全唔值得

標準示威範例
成隊hulk遊行咁

紐約時報今日助攻呀，話俾大家聽，搞完港共有咩著草都有庇護

階段勝利唔算勝利呀?

韓國推翻朴都個個星期集會無衝政府
但人數愈來愈多人去
不過係政商壓力下先自願落台

如果要比代價
香港玩完既代價仲唔夠大咩？
或者你根本唔care香港 或者你唔係香港人
根本係自私
我諗全世界示威都唔會諗值唔值

韓國有主權
香港只係扯線公仔
你反得掂習種先影響到林奠

派錢

次撚次都係禮拜日下午開始，
如果禮拜五夜晚直到禮拜日晚，馬拉松遊行，效果已經強好多

你地不如認左佢，你地唔願堅持，溫飽大過香港既公義，法制同自由
你地自認遠不及大韓民族
原封不動做返個懦夫，隨波逐流
無人會怪你地
最好教到下一代都好似你地咁怯懦，佢地就唔識怪責你地

爭取過，但無堅持到最後
重好意思理直氣壯

你未試過又知無作用？a遊行試左十幾次，b雨傘過左幾多年都有人提，點解唔試b

你比下一代屋 車 錢 佢理9你有無出聲

全世界係咪得香港人先會用求救既心態去遊行？

籌錢請人遊行咪得囉

你起碼都有人出黎先啦⋯⋯
一開始已經話唔散水既遊行有撚人會黎咩⋯⋯

邊有可能

出到嚟行已經唔容易

韓國人用實質行動證明左畀你地睇，你地都重係唔願去堅持

最理直氣壯果班比港豬話緊佢地係暴徒，搞事者

原來香港既社運重係停留係起步階段

唔該你地睇下西方反對派領袖係點樣號召示威集會
再望返你地自己，係幾咁可笑

屌原來五毛黎

太和平

每次都係咁講去氹人出黎，最後都係散水

block垃圾奴隸

雖然我都想佢落台
但事實係
香港遊行都係得口號為主
7婆咁唔要面唔會落
香港又多5毛

不過都要試下既
6月9大家一齊出黎！

會員黎子蜂半日內開四個post踩遊行

講左終點比你聽。行完咪散

一鼓作氣，再而衰，三而竭。係香港人仲有火末散水前，解決問題先係正路

最後輸左就唔算囉。

星期五遊行囉， 可以持續2日2夜

幫我供埋層樓，俾埋阿仔奶粉尿片錢
我可以企多一日

雨革咪坐左半年
法國佬玩緊快閃示威，連登仔仲係諗散唔散水
民智未開發

你地最好就以理服人
如果我講野無道理既，你地唔洗驚人入黎呢個 post

2014同2016咪做過囉
泛民班撚屌唔受呀

對手越黎越壓迫, 但遊行左幾十年都係做同一樣野
以前成功過因為中共未入侵哂香港
依家人地打你十拳, 香港人仲係星期日遊行, 真係

最後咪玩秋後算賬
你睇下依家坐緊果d 你連佢名都未必記得啦 試試試
試碌撚咩

驚
幫巴絲起底啫

咁你咪繼續努力law
大把人無車無樓，但擁有靈魂

關咩事，旺角初一夠激未？
你對住係中國殖民者，佢地唔會手軟

真係唔怕付出代價，又想達到效果
唔係要揀呢d明刀明槍硬碰硬既做法

你問心淨係靠遊行可以推翻送中條例？
我地要做既係透過遊行話比全世界知
香港人反對呢個方案

一黎唔會被支港政府強姦民意
二黎比個正當性以及多一個理由比美國
幫我地反對呢個惡法

所以有移民條路你選
代價細好多，一樣改變到一下代生活環境

咁遊行有咩實際作用？

幾百萬解放軍可以一夜之間過條河清場，只要係習大大嘅 order，佔領唔會 work，焦土都唔會 work。

你咁講，示威都唔會work
可以走

之前無，今似美國佬出聲，可以俾個機會美國佬抽下水
我覺得唔怕做，但係實際用途唔大

學都唔學韓狗啦 成班GAY佬又整容G

韓國民主國家

香港被人殖民. 邊有得比

不過唔試就一定唔得. 試下無妨

其實大家心入面都知要點做，目標係邊個
有無能力組織，計劃，實行先係重點

呢20年次次都吹美國會幫手
最後咪又係講幾句收工

試左100次證實左唔work既方法都叫人繼續落去
當有人指出問題時就係隱性維穩，真係唔知邊個先係維穩

人地的確無呢個責任

典型香港人，是但做d野但求心安理得，話比人聽做左野

呢種思想先係慢性自殺

你呢d奶都未撚戒嘅廢柴，淨係識話人奴隸
大多數香港人返工係為生存
連生存都成問題，叫人執著生活！？

「啲回覆」

咁你做第一個 咪撚咁多嗲

咁你地都咪撚係度吹雞叫人去遊行

中二病

出得去遊行 好多係廢老 學生 無業 有幾多真係同你玩唔返工, 佔中果陣 一講為左民主要就下 換路下 換車坐 ,到依家有民主咩 成日話無民主就會死 事實上係咪 , 搵30 40k 係香港 洗9同你講民主

有靈魂

一定係假膠引戰啦 唔洗問
一係佢中二病 覺得香港好美好既學生
一係未讀完書 俾一洗腦 因為送中第一次知政治係咩

之前睇左一晚初2 有咩人坐多數18-30 左右一半係學生 人生完左

香港一直都無咩大天災大人禍

無人經歷過好強烈既果種失去，對生命亦無一種尊嚴

所以無團結性

二就係香港人生活貴 但總不至餓死你

所以唔會去到好盡

有幾多上連登仲問緊屋企人拎錢 同唔洗俾家用同唔洗交稅,

樓主標題同內文講嘅嘢我都好同意

但我記得樓主係販民狗嚟，大家小心

直頭唔出
網上集會咪唔會散水囉

遊行係比外國勢力做新聞做干預用，必須有遊行。
但次次都散水，對中國政府係毫無壓力。

03 年個次遊行最大既作用就係畀你地拎黎打飛機到今日都重自我安慰
想摶大冒黎多次

要真係想去到示威暴動
我諗只有係條例過左，外資撒走，全港失業，經濟差到頂唔順先會出現

要返工,不了

若然你地老老實實，話遊行想撚下香港人，拍下手唱下歌，叫下口號
其實都值得支持
但你地滿腔熱血咁號召人去個咁既遊行就真係無恥

咁你就咪俾人入係想「因人廢言」啦

香港人自私囉
驚改變 驚無左份工 驚變完去唔番以前咁好(其實已經越黎越衰)

諗起當年韓農
堅勁揪

有幾多連登仔真係網上同現實言論一致

你繼續出賣靈魂做狗係你既自由

用錢撻人其實你同當權個班無分别，唔該收下皮

你快d去做第二個梁天倚貢獻香港，我地會記念你，安心上路啦

因為可以移民，一樣改變到下一代命運

香港人奉行奴隸主義，講經咩

係精甩尾，魯迅入面講個位聰明人

第一，真係好多五毛玩冇用論， 行完都冇撚用架啦，收皮啦。屌你依家美國同支那打緊貿易戰，送支條例講到明係大國博弈，咁香港作為比人拎黎開刀既地方，如果連香港人都唔表態，你叫外國點出聲先， 報紙登頭版都要有張相架。

第二， 香港人唔夠激呢個係事實，但魚革夠晒激，可惜仲要受千夫所指，結果又係唔得， 仲要受重判。

第三， 唔可以太激，又唔可以鳩行散水，咁應該點做？ 呢一點就係要一個明君帶住個13萬人去做

無得咁計，民主國家 vs 極權

雨革 90 日夠唔夠堅持 ?
堅持就有 ? 唔 WORK 啦

論第一個回覆嘅重要

下一代可能無所謂

你睇下00後飲喜茶幾開心

堅持係其一 但唔係齋堅持就乜都唔做等運到
一鼓作氣再而衰三而竭 持久戰嘅話唔夠政府嚟
要適時果斷行動升級 唔可以縮 唔可以亂釋所謂善意將自己手上僅有嘅籌碼bargain power拱手相讓
不過而家講呢啲都係馬後炮

唔明你地想點，意下之意大家想講遊行散水就算？

你做明君 我跟你

一係你個個帶架餐 組織個反政府組織 有晒又路 同話俾人聽點樣可以唔返工 有神秘資金, 例如你地渣住左某d有錢人春袋 有晒錢去買裝備, 知點進攻 ,目標係另政權下台 ,下一步點打中共 同點樣同聯合國既盟友合作 , 有無自殺小隊 之類 。
如果你同的講出黎遊行係唱歌 合歌 ,大台, 之後影幾張相話俾美國佬聽,香港就黎死要美國佬出手幫香港 你摺埋啦咁

首先問自己點解出黎遊行
遊行既目的係咩 你期望得到啲咩
第二樣野係拋棄果套「我地需要一個領袖帶我地去做到呢樣野」
一黎比太多權力一個人 除非佢係聖人
唔係既話呢樣野始終會使人腐化
二黎我覺得大家都太依賴果啲所謂既領袖
咁多年遊行 香港人有無真係得到自己想要既野

所以 有自己既信念好重要
唔好比幾個所謂飯民既領袖去扭曲成個遊行既本意
（我既諗法係佢地好叻做呢點）
以前咁多年都成功係因為大家都無咩真正自己既諗法
見身邊個個今天我 咁就一齊FING
但若果每個人都有自己獨立既諗法
遊行時能夠同同路人一齊行落去
要比所謂既內鬼分化都無咁易

同時間 要尊重人地既信念
有巴打覺得應該要衝既 麻煩嘗試解釋你做呢樣野既原因
如果大家聽完 都覺得諗法相似 咁唔洗講啦
但其他人請唔好大愛上身
人地衝得 已經有覺悟去承擔後果
呢個我相信可以杜絕所謂左膠既行為
同時間 覺得今天我可以爭取到民主既人
大家都應該予以相對尊重
天道三千 大家都係民主既追隨者
只係用既方法唔同

以上種種 希望可以解決雨傘中
我覺得最致命既問題
利申 以上言論並非鼓吹暴力行徑
睇既人請三思 並為自己既行為負上相關既法律責任

呢一點就係要一個明君帶住個13萬人去做 <--- 你自己都無解啦
我支持 D 人身體力行去行動, 但我就唔覺 2014 後人心有咩唔同, 就算你話美國睇住香港形勢我都唔覺會肯出幾多力, 等時機我就認同你, 但唔覺今次成氣候, 上年大嶼夠多忽然撚開 POST, SO ?

咁就啱啦,聽日返完工記住星期日你冇藉口唔黎啦

第一點次次都係咁講架啦 講到好似雨革果時冇影過相咁... 咪又係得個吉
其實講到尾 你都覺得係唔夠激 但唔敢做第一個行出黎姐

其實2014年 真係一個好大既轉變， 冇2014 ，冇魚革 ，冇本土意識抬頭， 雖然前面3件事都係失敗收場。

但我敢講，冇2014， 依家大家都仲係諗緊點樣發展經濟，點樣服侍支那 賺錢，或者仲係08個陣既大中華膠 。

再講，呢幾年，香港人個心係灰。 因為樣樣野都逼到埋身，又做唔到d 乜。 呢幾年真係急速赤化得好緊要。但係今次送支條例 已經係最後一步棋。 通過咗， 實際上其實係同支那完美接軌。因為香港既核心既基礎- 法治已經比擊潰，其實仲惡過23條。

我明呢一刻大家好撚多野諗，但係既然日後都要住係香港，點解唔盡自己一分綿力 ，就算你乜郁做唔到， 你都曾經為呢個自己既國家吶喊過。

再講，依家支那四面受敵， 我地既每一分力其實都係一個助攻黎。 有巴絲去派傳單，佢地都係盡緊自己既力。

發動香港黃背心運動
個個星期出來遊行就得既

咁你同愛字頭有咩分別

不了 要返工

只要樓價跌，莫講話要柒婆下台呀，全香港人齊心到香港立國都可以

自己嘅民主都要靠外人
其實很可悲
所以香港人一日唔反抗
一日都冇資格擁有民主

和理非非64都30周年，前車可鑑，又講到生死存亡之秋，大家都只係遊行散水上面位朋友就講得好啦，我都覺得係要做到上述行為先有機會改變

最後一步 左好多年好多次啦, 個人係曾任權推高鐵開始留意, 黎緊仲有大把你講既最後一步, 下次強姦供電網又會話係最後一步

入夜啲行動仲勁

同5毛狗講道理?
無人同你講道理呀狗
對5毛既思維就係敵我矛盾
你收5毛又無建議
咪就係狗
狗
狗

韓國人，可能8成人以上都係支持民主反極權，香港，撐政府同撐民主可能係50/50，分別就係度。本身民間都唔夠壓力，成大半人撐政府，政府驚西？

唔只要堅持，仲要逐步升級。

到底衝去邊？有無人答我？
a. 中環捉拿特首？
b. 西環提京官？
c. 警總搶槍？

乜野目標都唔知，剩係係衝衝衝，係咪想被人搵呢？

同韓國人比較過，發覺香港人係唔識變通
真係要學下人地啲突擊戰術

飯民最後一定搵支大陸人南亞人搶香港公屋

所以基層唔應該支持遊行

韓農當年好有組織
先送花比差佬, 再搵人係第2度跳海
然後突然間衝
重要有班人打鼓,真係成個勢都比班韓農食住
而且班牛佬耕開田, 好撚大力
成日搶完班差佬D盾再扔返比佢地再搶
夜晚就玩游擊 有條差佬跌左支Shotgun
當年韓農真係好撚勁,兩回事黎

同埋佢地搶盾有一手,
用繩同鍊,套個圈 扔去差佬,
一套實就扯, 就會拉到個缺口出黎
唔係鳩衝咁簡單

當年d胡招噴霧用晒叫消防員開水喉射
就係當年咁樣射一射d韓農,消防處比人屌
之後就唔再借喉比差佬

當年班韓農唔止淨係有組織 係好撚有經驗
wto常客出晒名先令到差佬嚴加防備
有體力有經驗有技術 激烈中見溫和 知所進退 叫佢哋做專業抗爭者都不為過
就算法國黃背心都要企埋一邊 香港班散仔更加係拍馬都追唔上

呢條日本,
又係超撚勁,有晒組織
成條大木椿隊落去

係呀,重要分開晒
先係A區搞事,等班差佬D人去晒果邊
然後就B區再衝 真係玩到班差佬謝晒

睇完韓國人示威，再睇返香港人個啲真係令人沮喪

歷史上有咩改革既示威係唔會流血
要自由就要流血

冇經驗 冇得好講
人哋真係由80年代開始就用血汗命換番嚟㗎

香港人連動力都無，邊有經驗

韓國聽講係入門級黎

支持政府強力鎮壓義士 展示反美決心

心理關口太大 終究習慣咗太耐和平同食太耐免費午餐
同埋好唔容易衝破咗果班結果唔係拉晒就縮晒 仲有心嘅仲要面對同路人啲冷言冷語

如果十年前，反高鐵已經有韓農個種規模就有可能成功

但呢一刻，太遲
2019年香港人示威連當年既韓農一半都無
你地要記住，中共係唔會等你班港豬進化

喺一日150個既情況之下
你班友諗住過多十幾廿年既示威洗禮就會進化到好激進？
可惜到時應該已經俾支那既人海蓋過。

Keep住現有既態度，等機會等美帝打救

C 你邊入到去, 起碼有10萬人衝, 衝完全部入去坐
B 無咩用
A 有用D

其實問嚟都多餘
對付邊個目標對統治緊你嘅政權最有效果 唔使問都知啦
如果唔係使鬼設計到新政總成座堡壘咁咩

自焚是不錯的方法

6月9日見！

咁你仲等咩

香港好撚多你呢種人
淨係得把口講

大家咁話